泰國代表在WHO會議上寸爆譚德塞

「主席，全球新冠肺炎的旅行禁令都沒人在鳥的，例如WHO幹事長譚德塞，他才剛去過北京，現在又來坐在這裡開會，我們大家都有被傳染的危險，尤其是你，主席，你最危險，因為你一直坐在幹事長旁邊！ 我個人倒是很安全，因為過去這幾天幹事長都不跟我握手。

但我們還是要阻止世人產生無謂的驚慌，要重建大家對WHO的信心！

有鑑於此，主席，我建議啦，我們WHO應該馬上到中國開個會，尤其是武漢，現在正是造訪有兩千年歷史的黃鶴樓的最佳時機！去北京也行，可以去長城、紫禁城，現在不但人少空曠、價格也便宜！

主席，我已經徵得我太太的同意，我願意捐出我半年退休金，另外再自掏腰包來籌辦這個WHO在中國的會議，謝謝！」

呢條link有埋支方翻譯